有無人覺得Pokémon go新出個團戰其實幾好玩

可以組隊打boss 有豐富獎勵 其實幾正

同d廢老組隊？

廢老淨係識捉精靈 撚識玩道館咩

太遲啦

同意，已刪game

隻game應該今年先出啦

已經冇乜人玩

一開始的確好快悶 但宜家加番好多遊戲性落去 好似有心想搞番好

熱死辣辣

完成度10%既game拎出黎on99

仲hit緊果陣聽係公園聽到班廢老圍埋講打道館

垃圾寶可夢

睇黎連登好似都係無咩人有玩呢個新function

推

點解淨係捉精靈都可以玩到而家

係唔錯
但太多廢老玩
唔敢開game

開俾外掛周圍飛去打

宜家就係改左好多 唔止捉精靈 遊戲性豐富左

1. 開得太撚遲
2. 好多外掛

不了